YouTube premium招人

欠2
有意tg @kuso615

Hi
想問full咗未？

ebay 先140蚊hkd 一年,

記住用印度plan, 咪撚比google個仆街公司賺

Full咗啦

會唔會變成印度yt